[修道post]什麼是天?

大家點答?

我就是天

什麼是天?

什麼是什麼

有天麽

天道，六道其中一個投生處

10分

10分滿分, 謝謝

什麼不是天

巴打你個名

想問問你呢個道係邊門邊派

小說睇上腦

天你老母呀 又話退出連登？仲唔走 死狗公